{"total_count": 1000, "articles": [{"read_count": 1, "abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-26", "is_favorite": false, "article_date": "Bug\u00fcn", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "Uzaktan vuru\u015f!", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milligazete.com.tr/makale/1237779/kemal-belgin/uzaktan-vurus", "article_abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 314528, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Televizyonda devri kapanan izdiva\u00e7 programlar\u0131ndan birinde ad\u0131n\u0131 duyuran gelin aday\u0131 Hanife, Etiler\u2019deki fenomen et\u00e7i Nusret\u2019e gitmi\u015f. Son d\u00f6nemde \u00fcnl\u00fc isimlerin ak\u0131n etti\u011fi restoranda foto\u011fraflar, videolar \u00e7ekmi\u015f. Sonra onlar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 reklamlarla ", "author_name": "Cem Ceminay", "article_date_unformatted": "2017-09-26", "is_favorite": false, "article_date": "Bug\u00fcn", "newspaper_url": "http://www.gazetevatan.com/", "title": "Hanife sosyetede", "author_email": "cemceminay@cemceminay.com", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.gazetevatan.com/cem-ceminay-1105276-yazar-yazisi-hanife-sosyetede/", "article_abstract": "Televizyonda devri kapanan izdiva\u00e7 programlar\u0131ndan birinde ad\u0131n\u0131 duyuran gelin aday\u0131 Hanife, Etiler\u2019deki fenomen et\u00e7i Nusret\u2019e gitmi\u015f. Son d\u00f6nemde \u00fcnl\u00fc isimlerin ak\u0131n etti\u011fi restoranda foto\u011fraflar, videolar \u00e7ekmi\u015f. Sonra onlar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 reklamlarla ", "fb": 0, "favorites": 0, "newspaper_id": 13, "article_id": 314362, "newspaper_image": "http://yazar.io/site_media/uploads/newspaper/2015/01/vatan.jpg", "url": null, "author_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Yazar102x102/2014/06/17/--889389.Jpeg", "newspaper": "Vatan", "open_window": "", "author_id": 2963, "is_readLater": false}, {"read_count": 8, "abstract": "Tarikat ve cemaatlerle ilgili \u00e7al\u0131\u015fma yapan ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, \u015fu hususun alt\u0131n\u0131 \u00e7izerler: \u0130slam'\u0131n ilk devirlerinde, saltanata ve onun dayatt\u0131\u011f\u0131 f\u0131k\u0131h\u00e7\u0131 ve bi\u00e7imci zihniyete bir tepki hareketi olarak g\u00f6r\u00fclen haller (davran\u0131\u015flar b\u00fct\u00fcn\u00fc) daha sonraki y\u00fc", "author_name": "Ay\u015fe Sucu", "article_date_unformatted": "2017-09-25", "is_favorite": false, "article_date": "D\u00fcn", "newspaper_url": "http://www.sozcu.com.tr/", "title": "Tarikatlar ve cemaatler \u00fczerine -II-", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.sozcu.com.tr/2017/yazarlar/ayse-sucu/tarikatlar-ve-cemaatler-uzerine-ii-2023481/", "article_abstract": "Tarikat ve cemaatlerle ilgili \u00e7al\u0131\u015fma yapan ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, \u015fu hususun alt\u0131n\u0131 \u00e7izerler: \u0130slam'\u0131n ilk devirlerinde, saltanata ve onun dayatt\u0131\u011f\u0131 f\u0131k\u0131h\u00e7\u0131 ve bi\u00e7imci zihniyete bir tepki hareketi olarak g\u00f6r\u00fclen haller (davran\u0131\u015flar b\u00fct\u00fcn\u00fc) daha sonraki y\u00fc", "fb": 0, "favorites": 57, "newspaper_id": 3, "article_id": 313932, "newspaper_image": "http://www.sozcu.com.tr/static/images/kzgn-header/sozcu-box-logo.png", "url": null, "author_image": "http://i.sozcu.com.tr/static/yazarlar/yazarayse.png", "newspaper": "S\u00f6zc\u00fc", "open_window": "", "author_id": 41, "is_readLater": false}, {"read_count": 4, "abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-25", "is_favorite": false, "article_date": "D\u00fcn", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "\u00c7irkinler ma\u00e7\u0131!", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milligazete.com.tr/makale/1237382/kemal-belgin/cirkinler-maci", "article_abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 314196, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Fenerbah\u00e7e, Be\u015fikta\u015f ile Kad\u0131k\u00f6y'de k\u0131ran k\u0131rana bir derbi ma\u00e7\u0131 oynad\u0131. Aksiyonu bol, nefeslerin adeta kesildi\u011fi, k\u0131rm\u0131z\u0131 kartlar\u0131n havada u\u00e7u\u015ftu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada her iki tak\u0131m da adlar\u0131na yak\u0131\u015f\u0131r \u015fekilde m\u00fccadele \u00f6rne\u011fi sunduklar\u0131 i\u00e7in tebrik etmek la", "author_name": "Kemal \u00c7ubuk\u00e7u", "article_date_unformatted": "2017-09-25", "is_favorite": false, "article_date": "D\u00fcn", "newspaper_url": "http://www.dirilispostasi.com/", "title": "Ah \u015fu noktalar", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://dirilispostasi.com/a-7059-ah-su-noktalar.html", "article_abstract": "Fenerbah\u00e7e, Be\u015fikta\u015f ile Kad\u0131k\u00f6y'de k\u0131ran k\u0131rana bir derbi ma\u00e7\u0131 oynad\u0131. Aksiyonu bol, nefeslerin adeta kesildi\u011fi, k\u0131rm\u0131z\u0131 kartlar\u0131n havada u\u00e7u\u015ftu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada her iki tak\u0131m da adlar\u0131na yak\u0131\u015f\u0131r \u015fekilde m\u00fccadele \u00f6rne\u011fi sunduklar\u0131 i\u00e7in tebrik etmek la", "fb": 0, "favorites": 0, "newspaper_id": 32, "article_id": 314208, "newspaper_image": "http://dirilispostasi.com/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://dirilispostasi.com/images/articles/kemal-cubukcu-1464354178.jpg", "newspaper": "Dirili\u015f Postas\u0131", "open_window": "", "author_id": 2541, "is_readLater": false}, {"read_count": 3, "abstract": "Kad\u0131k\u00f6y'e gelen hakemlerin \u00f6nce y\u00fcreklerinin ve g\u00f6zlerinin test edilmesi gerekiyorFenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f derbisinin bizim \u00fclkedeki ne kadar yaz\u0131l\u0131-s\u00f6zl\u00fc otoritesi varsa hepsine g\u00f6re Be\u015fikta\u015f a\u011f", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-24", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 24, 2017", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "Zavall\u0131 hakem", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/yazarlar/kemal-belgin/598575.aspx", "article_abstract": "Kad\u0131k\u00f6y'e gelen hakemlerin \u00f6nce y\u00fcreklerinin ve g\u00f6zlerinin test edilmesi gerekiyorFenerbah\u00e7e-Be\u015fikta\u015f derbisinin bizim \u00fclkedeki ne kadar yaz\u0131l\u0131-s\u00f6zl\u00fc otoritesi varsa hepsine g\u00f6re Be\u015fikta\u015f a\u011f", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 313841, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Ge\u00e7en y\u00fczy\u0131l 'k\u00f6\u015febent' derdim ben k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131na. \u015eimdi demiyorum, art\u0131k b\u00fcy\u00fcd\u00fcm.Amma ve lakin \u00e7ok kelime h\u0131rs\u0131z\u0131 var ortamda. C\u00fcrm\u00fc me\u015fhut yapacak halimiz yok ya! B\u0131rak\u0131yoruz onlar\u0131 kifayetsiz muhterisler soka\u011f\u0131na. Ne var yani diyoruz, dola\u015fs\u0131nl", "author_name": "CEM SANCAR", "article_date_unformatted": "2017-09-24", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 24, 2017", "newspaper_url": "http://www.sabah.com.tr/", "title": "Hollywood dini", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.sabah.com.tr/yazarlar/pazar/sancar/2017/09/24/hollywood-dini", "article_abstract": "Ge\u00e7en y\u00fczy\u0131l 'k\u00f6\u015febent' derdim ben k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131na. \u015eimdi demiyorum, art\u0131k b\u00fcy\u00fcd\u00fcm.Amma ve lakin \u00e7ok kelime h\u0131rs\u0131z\u0131 var ortamda. C\u00fcrm\u00fc me\u015fhut yapacak halimiz yok ya! B\u0131rak\u0131yoruz onlar\u0131 kifayetsiz muhterisler soka\u011f\u0131na. Ne var yani diyoruz, dola\u015fs\u0131nl", "fb": 0, "favorites": 8, "newspaper_id": 8, "article_id": 313836, "newspaper_image": "http://i.sabah.com.tr/sbh/v5/i/logoBig.png?v1", "url": null, "author_image": "http://i.sabah.com.tr/sbh/y/147x124/589fe27d-8911-4b62-b863-8479c02f403b.png?v=1371", "newspaper": "Sabah", "open_window": "", "author_id": 412, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Nurzen Amuran: Sizinle ge\u00e7en y\u0131l, FET\u00d6/PDY darbe kalk\u0131\u015fmas\u0131ndan sonra yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00f6yle\u015fi, Odatv'de yay\u0131mlanm\u0131\u015f, ertesi g\u00fcn yap\u0131lan se\u00e7imlerde, yeniden Yarg\u0131tay \u00fcyeli\u011fine se\u00e7ilmemi\u015ftiniz. Dava a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131n\u0131z galiba. O dava ne oldu?", "author_name": "Nurzen Amuran", "article_date_unformatted": "2017-09-24", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 24, 2017", "newspaper_url": "http://odatv.com/", "title": "Bug\u00fcn ba\u015fka cemaatlerden savc\u0131 ve hakimler var", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://odatv.com/bugun-baska-cemaatlerden-savci-ve-hakimler-var-2409171200.html", "article_abstract": "Nurzen Amuran: Sizinle ge\u00e7en y\u0131l, FET\u00d6/PDY darbe kalk\u0131\u015fmas\u0131ndan sonra yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z s\u00f6yle\u015fi, Odatv'de yay\u0131mlanm\u0131\u015f, ertesi g\u00fcn yap\u0131lan se\u00e7imlerde, yeniden Yarg\u0131tay \u00fcyeli\u011fine se\u00e7ilmemi\u015ftiniz. Dava a\u00e7m\u0131\u015ft\u0131n\u0131z galiba. O dava ne oldu?", "fb": 0, "favorites": 0, "newspaper_id": 26, "article_id": 313904, "newspaper_image": "http://odatv.com/tplimages/logo.png", "url": null, "author_image": "http://odatv.com/", "newspaper": "Odatv", "open_window": "", "author_id": 2873, "is_readLater": false}, {"read_count": 3, "abstract": "Siz mucizelere inan\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Bazen g\u00f6zleriyle g\u00f6rmesi gerekiyor insan\u0131n. D\u00fcn gece i\u015fte b\u00f6yle bir s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 ma\u00e7a tan\u0131k olduk Trabzon\u2019da.", "author_name": "Cemal Ersen", "article_date_unformatted": "2017-09-23", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 23, 2017", "newspaper_url": "http://www.milliyet.com.tr/", "title": "Su\u00e7lu varsa, i\u00e7eride!", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milliyet.com.tr/cemal-ersen/suclu-varsa-iceride--2524487-skorer-yazar-yazisi/", "article_abstract": "Siz mucizelere inan\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Bazen g\u00f6zleriyle g\u00f6rmesi gerekiyor insan\u0131n. D\u00fcn gece i\u015fte b\u00f6yle bir s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 ma\u00e7a tan\u0131k olduk Trabzon\u2019da.", "fb": 0, "favorites": 6, "newspaper_id": 41, "article_id": 313435, "newspaper_image": "http://www.milliyet.com.tr/Skorer-Tv/d/i/skorertv/skrlogo.png", "url": null, "author_image": "http://i.milliyet.com.tr/YazarResimleri/fft6_mf1815.Jpeg", "newspaper": "Milliyet Skorer", "open_window": "", "author_id": 1884, "is_readLater": false}, {"read_count": 2, "abstract": "Fenerbah\u00e7e Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile Ali Ko\u00e7\u2019un aras\u0131n\u0131n epeydir iyi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyoruz.Ge\u00e7mi\u015fteki dostluk ve muhabbetten eser yok.K\u0131rg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n nedeni, onlar\u0131n s\u0131rlar\u0131. Lakin Ko\u00e7\u2019un, kul\u00fcp ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na aday oldu\u011funu resmen a\u00e7\u0131klamas\u0131 iki anla", "author_name": "Cemal Ersen", "article_date_unformatted": "2017-09-23", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 23, 2017", "newspaper_url": "http://www.milliyet.com.tr/", "title": "Son s\u00f6z\u00fc Fenerbah\u00e7e s\u00f6yler!", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milliyet.com.tr/cemal-ersen/son-sozu-fenerbahce-soyler--2524489-skorer-yazar-yazisi/", "article_abstract": "Fenerbah\u00e7e Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile Ali Ko\u00e7\u2019un aras\u0131n\u0131n epeydir iyi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyoruz.Ge\u00e7mi\u015fteki dostluk ve muhabbetten eser yok.K\u0131rg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n nedeni, onlar\u0131n s\u0131rlar\u0131. Lakin Ko\u00e7\u2019un, kul\u00fcp ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na aday oldu\u011funu resmen a\u00e7\u0131klamas\u0131 iki anla", "fb": 0, "favorites": 6, "newspaper_id": 41, "article_id": 313434, "newspaper_image": "http://www.milliyet.com.tr/Skorer-Tv/d/i/skorertv/skrlogo.png", "url": null, "author_image": "http://i.milliyet.com.tr/YazarResimleri/fft6_mf1815.Jpeg", "newspaper": "Milliyet Skorer", "open_window": "", "author_id": 1884, "is_readLater": false}, {"read_count": 68, "abstract": "Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc sevdiler.Hababam y\u00fcr\u00fcyorlar.Bu sefer de f\u0131nd\u0131k y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc yapt\u0131lar.Pardon, \"f\u0131nd\u0131kta adalet\" y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc tabii! Bir de f\u0131nd\u0131kta adalet mitingi.\u00dc\u00e7 bin ki\u015fi kat\u0131lm\u0131\u015f. Bir milletvekilinin tek kolunu bile de\u011fil, ser\u00e7e parma\u011f\u0131n\u0131 meclise sokacak ka", "author_name": "ENG\u0130N ARDI\u00c7", "article_date_unformatted": "2017-09-22", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 22, 2017", "newspaper_url": "http://www.sabah.com.tr/", "title": "F\u0131nd\u0131k\u00e7\u0131 Kemal", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.sabah.com.tr/yazarlar/ardic/2017/09/22/findikci-kemal", "article_abstract": "Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc sevdiler.Hababam y\u00fcr\u00fcyorlar.Bu sefer de f\u0131nd\u0131k y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc yapt\u0131lar.Pardon, \"f\u0131nd\u0131kta adalet\" y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc tabii! Bir de f\u0131nd\u0131kta adalet mitingi.\u00dc\u00e7 bin ki\u015fi kat\u0131lm\u0131\u015f. Bir milletvekilinin tek kolunu bile de\u011fil, ser\u00e7e parma\u011f\u0131n\u0131 meclise sokacak ka", "fb": 0, "favorites": 962, "newspaper_id": 8, "article_id": 312971, "newspaper_image": "http://i.sabah.com.tr/sbh/v5/i/logoBig.png?v1", "url": null, "author_image": "http://i.sabah.com.tr/sbh/y/147x124/6feea466-1c40-4d8d-a4c2-83439c3780fe.png?v=5877", "newspaper": "Sabah", "open_window": "", "author_id": 107, "is_readLater": false}, {"read_count": 3, "abstract": "Nedir bu sava\u015f \u00e7\u0131\u011f\u0131rtkanl\u0131\u011f\u0131?Tanklar toplar her an ate\u015fe haz\u0131r.Askeri birlikler s\u0131n\u0131r boyu hareket halinde.Saray medyas\u0131 \u00e7\u0131\u011fl\u0131k \u00e7\u0131\u011fl\u0131\u011fa.\u0130ktidar s\u00f6zc\u00fclerinin a\u011fz\u0131 alev alev.Ne oluyoruz?Kuzey Irak'a, daha do\u011fru deyi\u015fleIrak K\u00fcrdistan\u0131'a askeri m\u00fcdahale ", "author_name": "Hasan Cemal", "article_date_unformatted": "2017-09-22", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 22, 2017", "newspaper_url": "http://t24.com.tr/", "title": "Sava\u015f \u00e7\u0131\u011f\u0131rtkanl\u0131\u011f\u0131na da, askeri m\u00fcdahaleye de hay\u0131r!", "author_email": "hsncml@t24.com.tr", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://t24.com.tr/yazarlar/hasan-cemal/savas-cigirtkanligina-da-askeri-mudahaleye-de-hayir,18120", "article_abstract": "Nedir bu sava\u015f \u00e7\u0131\u011f\u0131rtkanl\u0131\u011f\u0131?Tanklar toplar her an ate\u015fe haz\u0131r.Askeri birlikler s\u0131n\u0131r boyu hareket halinde.Saray medyas\u0131 \u00e7\u0131\u011fl\u0131k \u00e7\u0131\u011fl\u0131\u011fa.\u0130ktidar s\u00f6zc\u00fclerinin a\u011fz\u0131 alev alev.Ne oluyoruz?Kuzey Irak'a, daha do\u011fru deyi\u015fleIrak K\u00fcrdistan\u0131'a askeri m\u00fcdahale ", "fb": 0, "favorites": 717, "newspaper_id": 11, "article_id": 313352, "newspaper_image": "http://static-cdn.t24.com.tr/styles/m/t24.png", "url": null, "author_image": "http://media-cdn.t24.com.tr/media/authors/page/hasan-cemal.jpg", "newspaper": "T24", "open_window": "", "author_id": 285, "is_readLater": false}, {"read_count": 19, "abstract": "FETULLAH\u00c7I gizli \u00f6rg\u00fct\u00fcn Hava Kuvvetleri Komutanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7indeki y\u00fckseli\u015fi kendisini tekrarlayan bir kal\u0131p izliyor. D\u00fcnk\u00fc yaz\u0131m\u0131zda \u00f6rg\u00fct\u00fcn y\u00fckseli\u015fini Y\u00fcksek Askeri \u015e\u00fbra\u2019n\u0131n (YA\u015e) 2012 y\u0131l\u0131 toplant\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6rnek vaka olarak inceleyerek g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f", "author_name": "Sedat ERG\u0130N", "article_date_unformatted": "2017-09-22", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 22, 2017", "newspaper_url": "http://www.hurriyet.com.tr/", "title": "Cemaat 17-25\u2019ten sonra da kazanan taraf olmu\u015f", "author_email": "sergin1@hurriyet.com.tr", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/sedat-ergin/cemaat-17-25ten-sonra-da-kazanan-taraf-olmus-40586602", "article_abstract": "FETULLAH\u00c7I gizli \u00f6rg\u00fct\u00fcn Hava Kuvvetleri Komutanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7indeki y\u00fckseli\u015fi kendisini tekrarlayan bir kal\u0131p izliyor. D\u00fcnk\u00fc yaz\u0131m\u0131zda \u00f6rg\u00fct\u00fcn y\u00fckseli\u015fini Y\u00fcksek Askeri \u015e\u00fbra\u2019n\u0131n (YA\u015e) 2012 y\u0131l\u0131 toplant\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6rnek vaka olarak inceleyerek g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f", "fb": 0, "favorites": 74, "newspaper_id": 5, "article_id": 312934, "newspaper_image": "http://www.hurriyet.com.tr/p/2014/hurriyet-logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.hurriyet.com.tr/_yazarlar/shareimg/308.jpg", "newspaper": "H\u00fcrriyet", "open_window": "", "author_id": 1176, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Demokrat kimli\u011fi ile gurur duyan, yeni Partinin Genel Ba\u015fkan\u0131 olacak olan \u015fah\u0131s, \"Bizim partimiz MHP'nin devam\u0131 olmayacak\" diyerek \u00e7ok b\u00fcy\u00fck(!) ve anlaml\u0131(!) s\u00f6z etmi\u015f.\u00d6ncelikli olarak 6 ya\u015f\u0131nda ki \u00e7ocuklar\u0131n bile bildi\u011fi bir \u015feyi izah ederek", "author_name": "Cemal ENG\u0130NYURT", "article_date_unformatted": "2017-09-22", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 22, 2017", "newspaper_url": "http://www.ortadogugazetesi.net/", "title": "YEN\u0130 PART\u0130 MHP'N\u0130N DEVAMI OLMAYACAK!..", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.ortadogugazetesi.net/./makale.php?id=25132", "article_abstract": "Demokrat kimli\u011fi ile gurur duyan, yeni Partinin Genel Ba\u015fkan\u0131 olacak olan \u015fah\u0131s, \"Bizim partimiz MHP'nin devam\u0131 olmayacak\" diyerek \u00e7ok b\u00fcy\u00fck(!) ve anlaml\u0131(!) s\u00f6z etmi\u015f.\u00d6ncelikli olarak 6 ya\u015f\u0131nda ki \u00e7ocuklar\u0131n bile bildi\u011fi bir \u015feyi izah ederek", "fb": 0, "favorites": 2, "newspaper_id": 38, "article_id": 313217, "newspaper_image": "http://www.ortadogugazetesi.net/images/xortadogu-logo.gif.pagespeed.ic.Cv04sNVzCc.webp", "url": null, "author_image": "http://www.ortadogugazetesi.net/", "newspaper": "Ortado\u011fu", "open_window": "", "author_id": 2106, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Daha fazla bireyselle\u015fip, daha fazla modernle\u015fip, daha fazla t\u00fcketip, daha fazla bencille\u015fip daha az insan oldu\u011fumuz \u015fu zamanlarda, merhameti, ahde vef\u00e2y\u0131, \u2018nas\u0131l daha iyi bir insan olurum\u2019u, m\u00fcsamaha g\u00f6stermeyi yani insan\u0131, insan yapan de\u011ferli hasle", "author_name": "Cemile Bayraktar", "article_date_unformatted": "2017-09-21", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 21, 2017", "newspaper_url": "http://www.yenisafak.com.tr/", "title": "Ahde Vefa", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.yenisafak.com.tr/yazarlar/cemilebayraktar/ahde-vefa-2040239", "article_abstract": "Daha fazla bireyselle\u015fip, daha fazla modernle\u015fip, daha fazla t\u00fcketip, daha fazla bencille\u015fip daha az insan oldu\u011fumuz \u015fu zamanlarda, merhameti, ahde vef\u00e2y\u0131, \u2018nas\u0131l daha iyi bir insan olurum\u2019u, m\u00fcsamaha g\u00f6stermeyi yani insan\u0131, insan yapan de\u011ferli hasle", "fb": 0, "favorites": 26, "newspaper_id": 2, "article_id": 312585, "newspaper_image": "http://www.yenisafak.com.tr/resim/logo6.svg", "url": null, "author_image": "http://image.yenisafak.com/resim/upload/yazarlar/CemileBayraktar1.png", "newspaper": "Yeni\u015fafak", "open_window": "", "author_id": 1784, "is_readLater": false}, {"read_count": 6, "abstract": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n \u015eampiyonlar Ligi ilk grup ma\u00e7\u0131nda, hem de deplasmanda, Porto'yu farkl\u0131 bir \u015fekilde dize getirmesini avu\u00e7lar\u0131m\u0131z patlarcas\u0131na alk\u0131\u015flad\u0131k. Ama \u00f6yle iki oyuncu vard\u0131 ki sahada sormay\u0131", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-21", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 21, 2017", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "Caner ve Cenk  g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartt\u0131...", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/yazarlar/kemal-belgin/598539.aspx", "article_abstract": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n \u015eampiyonlar Ligi ilk grup ma\u00e7\u0131nda, hem de deplasmanda, Porto'yu farkl\u0131 bir \u015fekilde dize getirmesini avu\u00e7lar\u0131m\u0131z patlarcas\u0131na alk\u0131\u015flad\u0131k. Ama \u00f6yle iki oyuncu vard\u0131 ki sahada sormay\u0131", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 312829, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 2, "abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-21", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 21, 2017", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "Bunlar\u0131 g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz m\u00fc?", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milligazete.com.tr/makale/1236141/kemal-belgin/bunlari-gordunuz-mu", "article_abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 312873, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Garip olan, hakikatte Allah'\u0131n varl\u0131\u011f\u0131ndan kopup, O'ndan uzak d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc idrak eden kimsedir.", "author_name": "Cemalnur Sargut", "article_date_unformatted": "2017-09-21", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 21, 2017", "newspaper_url": "http://www.gazetebirlik.com/", "title": "NEF\u0130S TERB\u0130YE OLDUK\u00c7A \u0130DRAK ARTAR", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.gazetebirlik.com/yazarlar/yazar/cemalnur-sargut/", "article_abstract": "Garip olan, hakikatte Allah'\u0131n varl\u0131\u011f\u0131ndan kopup, O'ndan uzak d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc idrak eden kimsedir.", "fb": 0, "favorites": 1, "newspaper_id": 55, "article_id": 312784, "newspaper_image": "http://yazar.io/site_media/uploads/newspaper/2016/10/yenibirlik_logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.gazetebirlik.com/thumbmaker.php?src=http://www.gazetebirlik.com/modules/yazarlar/dataimages/YIMG_460E36-246380-C399AD-63C846-E41020-79EE69.png&h=500&w=500&s=1&a=c", "newspaper": "YeniBirlik", "open_window": "", "author_id": 3476, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Erdem K\u0131nay\u2019\u0131n 2014 y\u0131l\u0131nda evlendi\u011fi e\u015fi 3,5 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131zlar\u0131n\u0131 da al\u0131p Beykoz Acarkent\u2019teki evlerini terk etmi\u015f. Nedeni \u00fcnl\u00fc aranj\u00f6r\u00fcn Taksim Pera Cafe\u2019de Fasl\u0131 \u015fark\u0131c\u0131 Hind ile olan sarma\u015f dola\u015f g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleriymi\u015f. Erdem K\u0131nay e\u015fine ihanet etti\u011fi ", "author_name": "Cem Ceminay", "article_date_unformatted": "2017-09-21", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 21, 2017", "newspaper_url": "http://www.gazetevatan.com/", "title": "Bir baba hindu!", "author_email": "cemceminay@cemceminay.com", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.gazetevatan.com/cem-ceminay-1103906-yazar-yazisi-bir-baba-hindu-/", "article_abstract": "Erdem K\u0131nay\u2019\u0131n 2014 y\u0131l\u0131nda evlendi\u011fi e\u015fi 3,5 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131zlar\u0131n\u0131 da al\u0131p Beykoz Acarkent\u2019teki evlerini terk etmi\u015f. Nedeni \u00fcnl\u00fc aranj\u00f6r\u00fcn Taksim Pera Cafe\u2019de Fasl\u0131 \u015fark\u0131c\u0131 Hind ile olan sarma\u015f dola\u015f g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleriymi\u015f. Erdem K\u0131nay e\u015fine ihanet etti\u011fi ", "fb": 0, "favorites": 0, "newspaper_id": 13, "article_id": 312684, "newspaper_image": "http://yazar.io/site_media/uploads/newspaper/2015/01/vatan.jpg", "url": null, "author_image": "http://fotocdncube.gazetevatan.com/vatanmediafile/Yazar102x102/2014/06/17/--889389.Jpeg", "newspaper": "Vatan", "open_window": "", "author_id": 2963, "is_readLater": false}, {"read_count": 36, "abstract": "Saat 10'da ba\u015flayacak, 11.30'a sark\u0131yor.Her zamanki gibi bir iti\u015f kak\u0131\u015f dolu\u015fuyoruz mahkeme salonuna.Mehmet Altan kar\u015f\u0131mda.\u00d6zlemi\u015fim g\u00fcle\u00e7 y\u00fcz\u00fcn\u00fc.\u0130yi oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyor.Soruyorum:\"Ahmet nas\u0131l?\"\"G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcrm\u00fcyorlar ki.\"O s\u0131rada Ahmet Altan tepemizdeki ekr", "author_name": "Hasan Cemal", "article_date_unformatted": "2017-09-20", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 20, 2017", "newspaper_url": "http://t24.com.tr/", "title": "Su\u00e7lular\u0131n su\u00e7suzlar\u0131 yarg\u0131lad\u0131\u011f\u0131 bir haydutluk ve zorbal\u0131k cang\u0131l\u0131!", "author_email": "hsncml@t24.com.tr", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://t24.com.tr/yazarlar/hasan-cemal/suclularin-sucsuzlari-yargiladigi-bir-haydutluk-ve-zorbalik-cangili,18101", "article_abstract": "Saat 10'da ba\u015flayacak, 11.30'a sark\u0131yor.Her zamanki gibi bir iti\u015f kak\u0131\u015f dolu\u015fuyoruz mahkeme salonuna.Mehmet Altan kar\u015f\u0131mda.\u00d6zlemi\u015fim g\u00fcle\u00e7 y\u00fcz\u00fcn\u00fc.\u0130yi oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyor.Soruyorum:\"Ahmet nas\u0131l?\"\"G\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcrm\u00fcyorlar ki.\"O s\u0131rada Ahmet Altan tepemizdeki ekr", "fb": 0, "favorites": 717, "newspaper_id": 11, "article_id": 312320, "newspaper_image": "http://static-cdn.t24.com.tr/styles/m/t24.png", "url": null, "author_image": "http://media-cdn.t24.com.tr/media/authors/page/hasan-cemal.jpg", "newspaper": "T24", "open_window": "", "author_id": 285, "is_readLater": false}, {"read_count": 1, "abstract": "FET\u00d6\u2019n\u00fcn sebep oldu\u011fu k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerden biri de, dindarlar nazar\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019deki t\u00fcm cemaatleri sorgulan\u0131r hale getirmesi, onlar\u0131n gizli ajandalar\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131 konusunda soru i\u015faretlerine, g\u00fcvensizliklere sebep olmas\u0131yd\u0131. Art\u0131k ortamlarda \u015fu ya da bu ", "author_name": "\u00d6zlem Albayrak", "article_date_unformatted": "2017-09-20", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 20, 2017", "newspaper_url": "http://www.yenisafak.com.tr/", "title": "Cemaatler", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.yenisafak.com.tr/yazarlar/ozlemalbayrak/cemaatler-2040234", "article_abstract": "FET\u00d6\u2019n\u00fcn sebep oldu\u011fu k\u00f6t\u00fcl\u00fcklerden biri de, dindarlar nazar\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019deki t\u00fcm cemaatleri sorgulan\u0131r hale getirmesi, onlar\u0131n gizli ajandalar\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131 konusunda soru i\u015faretlerine, g\u00fcvensizliklere sebep olmas\u0131yd\u0131. Art\u0131k ortamlarda \u015fu ya da bu ", "fb": 0, "favorites": 29, "newspaper_id": 2, "article_id": 312471, "newspaper_image": "http://www.yenisafak.com.tr/resim/logo6.svg", "url": null, "author_image": "http://image.yenisafak.com/resim/imagecrop/2015/06/05/108x113resized_5d592-67bcozlemalbayrak1.png", "newspaper": "Yeni\u015fafak", "open_window": "", "author_id": 1270, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Yeni Bi\u2019 Fest \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck a\u00e7\u0131k hava gazinosu\u201d diye tan\u0131t\u0131l\u0131yor. Ama rakipsiz bir gazino, \u00e7\u00fcnk\u00fc benzeri yok. Yeni Bi\u2019 Fest 4 y\u0131ld\u0131r ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor. Sezen Aksu ve Levent Y\u00fcksel, Emel Say\u0131n ve Selami \u015eahin, Kenan Do\u011fulu ve Kibariye \u00f6nceki ", "author_name": "Metin Celal", "article_date_unformatted": "2017-09-20", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 20, 2017", "newspaper_url": "http://www.cumhuriyet.com.tr/", "title": "Yeni nesil gazino m\u00fcmk\u00fcn", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.cumhuriyet.com.tr/koseyazisi/827398/Yeni_nesil_gazino_mumkun.html", "article_abstract": "Yeni Bi\u2019 Fest \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck a\u00e7\u0131k hava gazinosu\u201d diye tan\u0131t\u0131l\u0131yor. Ama rakipsiz bir gazino, \u00e7\u00fcnk\u00fc benzeri yok. Yeni Bi\u2019 Fest 4 y\u0131ld\u0131r ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor. Sezen Aksu ve Levent Y\u00fcksel, Emel Say\u0131n ve Selami \u015eahin, Kenan Do\u011fulu ve Kibariye \u00f6nceki ", "fb": 0, "favorites": 14, "newspaper_id": 4, "article_id": 312487, "newspaper_image": "http://yazar.io/site_media/uploads/newspaper/2015/01/cumhuriyet.png", "url": "1", "author_image": "http://www.cumhuriyet.com.tr//ext/images/yazarlar/yazar97.png", "newspaper": "Cumhuriyet", "open_window": "", "author_id": 698, "is_readLater": false}, {"read_count": 2, "abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "author_name": "Kemal Belgin", "article_date_unformatted": "2017-09-20", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 20, 2017", "newspaper_url": "http://www.milligazete.com.tr/", "title": "Farkl\u0131 olan kazand\u0131!", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.milligazete.com.tr/makale/1235731/kemal-belgin/farkli-olan-kazandi", "article_abstract": "T\u00dcM YAZILARI", "fb": 0, "favorites": 11, "newspaper_id": 51, "article_id": 312534, "newspaper_image": "http://www.milligazete.com.tr/images/logo.png", "url": null, "author_image": "http://www.milligazete.com.tr/img/kemal_belgin2362016699.jpg", "newspaper": "Milli Gazete", "open_window": "", "author_id": 2738, "is_readLater": false}, {"read_count": 0, "abstract": "Irak K\u00fcrt B\u00f6lgesel Y\u00f6netimi (IKBY) taraf\u0131ndan yap\u0131lmak istenen ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k referandumu nedeniyle y\u00fcr\u00fct\u00fclen tart\u0131\u015fmalar Irak'\u0131 yeniden d\u00fcnya politikas\u0131n\u0131n merkezine oturttu. G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re, b\u00f6lg", "author_name": "Prof. Dr. Kemal \u0130nat", "article_date_unformatted": "2017-09-20", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 20, 2017", "newspaper_url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/", "title": "T\u00fcrkiye Irak'ta ne istiyor?", "author_email": null, "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/yazarlar/prof-dr-kemal-inat/598518.aspx", "article_abstract": "Irak K\u00fcrt B\u00f6lgesel Y\u00f6netimi (IKBY) taraf\u0131ndan yap\u0131lmak istenen ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k referandumu nedeniyle y\u00fcr\u00fct\u00fclen tart\u0131\u015fmalar Irak'\u0131 yeniden d\u00fcnya politikas\u0131n\u0131n merkezine oturttu. G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re, b\u00f6lg", "fb": 0, "favorites": 0, "newspaper_id": 12, "article_id": 312330, "newspaper_image": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/images/genel/TurkiyeGazetesi-Logoyeni.png", "url": null, "author_image": "http://img2.cdn.turkiyegazetesi.com.tr/images/yazarlar/kucuk/prof-dr-kemal-inat_1467809612.jpg", "newspaper": "T\u00fcrkiye", "open_window": "", "author_id": 3598, "is_readLater": false}, {"read_count": 38, "abstract": "\u0130ki\u015fer jandarman\u0131n aras\u0131nda tek s\u0131ra halinde geliyorlar.\u0130\u00e7im burkuluyor.Bu nas\u0131l adaletse, tam 14 ay ya da 414 g\u00fcn sonra ilk defa mahkemedeler.\u015eahin Alpay'\u0131 izliyorum.E\u015fine, k\u0131z\u0131na, o\u011fluna, torununa uzaktan \u00f6p\u00fcc\u00fckler g\u00f6nderiyor.\u015eahin'in en eski arkad", "author_name": "Hasan Cemal", "article_date_unformatted": "2017-09-19", "is_favorite": false, "article_date": "Eyl. 19, 2017", "newspaper_url": "http://t24.com.tr/", "title": "Yarg\u0131\u00e7lar y\u00f6neticilerin kontrol\u00fcne ge\u00e7erse, mahkemeler adalet de\u011fil,zul\u00fcm yapar!", "author_email": "hsncml@t24.com.tr", "twtr": 0, "detail": "", "article_url": "http://t24.com.tr/yazarlar/hasan-cemal/yargiclar-yoneticilerin-kontrolune-gecerse-mahkemeler-adalet-degilzulum-yapar,18092", "article_abstract": "\u0130ki\u015fer jandarman\u0131n aras\u0131nda tek s\u0131ra halinde geliyorlar.\u0130\u00e7im burkuluyor.Bu nas\u0131l adaletse, tam 14 ay ya da 414 g\u00fcn sonra ilk defa mahkemedeler.\u015eahin Alpay'\u0131 izliyorum.E\u015fine, k\u0131z\u0131na, o\u011fluna, torununa uzaktan \u00f6p\u00fcc\u00fckler g\u00f6nderiyor.\u015eahin'in en eski arkad", "fb": 0, "favorites": 717, "newspaper_id": 11, "article_id": 311955, "newspaper_image": "http://static-cdn.t24.com.tr/styles/m/t24.png", "url": null, "author_image": "http://media-cdn.t24.com.tr/media/authors/page/hasan-cemal.jpg", "newspaper": "T24", "open_window": "", "author_id": 285, "is_readLater": false}], "size": "25"}
